
                      Me parecio muy buena esta continuacion de la saga de saw, tiene buenas muertes, algo de gore, bien entretenida y con buenas actuaciones, realmente esta saga no cansa, ya van 8 peliculas y siguen llevandonos a la tension de los juegos macabros de supervivencia, le doy un 7
        
            